LOL 4條小龍 邊條最有價值？

我覺得係Ocean
然後係Infernal
之後先Mountain
最後係Cloud Drake

火 水 風 土

根本buff左風龍後
無一條龍無用

睇餸食飯
搶到咩龍就睇下英陣打咩戰術最好

火土風水

一樣咁諗

雷

水龍真係要係前期對線果陣攞先最有用

土/風>火>水
雖然話打起上黎差少少就係贏嗰少少 但係高端場唔會有太多交打 主要都係瘋狂攞龍 推塔 同跑黎跑去搵機會開拖 所以唔會係火 至於係土定風真係好睇嗰場局勢

重點係疊得起啲龍
同款嘅龍多就勁
畀你食三條但係無條重覆都係無乜用
效果唔明顯

有左水龍之後唔太驚 無魔用 無血又可以拉打

土最勁
LOL係推塔game

輸出角：火>土>風>水
坦克角：土＞火＞水＞風
單帶類：土＞火＞風＞水
刺客角：火＞土＞風＞水
全坦角＞水＞風＞土＞火